香港踩單車去西藏9號出發

你問我答

善心打破0回覆

買左保險未

冇買

最好買份 唔係保險狗

但係大陸長程 好易有損傷

踩單車應該唔包啦

四千幾公里，預計一日踩120至150公里，應該四十日左右去到西藏

支持，等睇你日日update,好好亨受，我都踩車架

最緊要小心

小心唔見左架單車/爆軚

踩咩車去？帶咩行李？有無特別操過

依加開始執包袱，聽朝七點出發

MTB，小弟有踩開車

加油好想呢份工辭左之後去踩川藏線

唔識路,但行高速有冇危險？？

人生就係應該咁

唔同日日都朝九晚唔知幾點咩

學好簡單修理 換車胎先
買定內外胎

加油，等睇update

基本都識少少

高速唔行得，要行國道

架車大部到嚇死人，放埋行李應該重到拎唔起

加油

lm

Day 1藍田經飛蛾山踩去上水，坐火車過深圳再踩去增城
（大約140公里)

真男人

加油巴打

啱啱食完早餐依家先出發

無人想知 梳

一條友？

加油
天雨路滑，小心呀

鈦架

加油巴打

飛鵝山

巴打,自己毒遊???

add oil

巴打加油

be safe

2012年踩完一次, 麗江出發, 上到拉薩踩左23日
見盡生死...
確實係一個好好既經驗
加油

仆你個街，大陸啲路真係...

去到邊啊

去到邊?

應該放棄左

樓主呢？ 報下平安好喎

電話卡過咗期？

去到邊

要拋西瓜搵樓主了